（絲打入）兵點解係兵

爭啲咩先做到男朋友

有靚仔做兵

條丁唔夠勁

性吸引力

差好多囉

大將軍有靚甲好坐騎 你有d咩

差感覺

對你冇feel，咁自然做乜都係唔會理你架啦
對你有feel嘅自動飛左過去啦
咁見到有條on9係到日日送呢樣送個樣，想拒絕你，但係又唔想冇左條水魚，所以咪由得你係到做兵做飽佢囉
我諗